男仔追唔到人 會唔會對個女仔死哂心？

心意對象嘅女神突然搵返佢....
如果係你嘅話 面對返昔日溝唔到嘅女神 你會

依舊心動 唔抗拒
死開啦8婆想玩鳩我毒撚

死8婆死8婆

死臭閪死臭閪

你搵佢做乜?
攞著數?

第一句咪講左

你無講原因

做朋友ok既，如果起我啖就不了

八婆！係雞係公廁！

你當年做過啲咩追人？
你假設佢搵返你係攞你著數？
假設有條女追過你，但當時你冇show佢之後你發覺佢對你都係好好嘅想搵番人，咁你會覺得自己係咩心態？

有咩你就直接問，信唔信係你自己嘅事....
你咁多疑心做朋友都難....

我有差唔多經歷，不過係佢唔知我鐘意佢，前排佢忽然搵番我約出黎食飯。

點知個女仔可能後悔掛

我都覺得條女係騎牛搵馬
但畢竟男神之前好鍾意佢 唔知佢會點決擇

即係你之前係放棄左？
咁你依家對佢仲有冇feel

之前畢業之後放棄左，因為知道佢心入面仲有ex，之後無聯絡好耐。最近個排，忽然約我出黎食飯，最近亦有搵我參與一d佢學校嘅活動partyroom果類。但係從言行睇得出佢係當我係fd
所以睇唔透佢係咩心態，因為畢左業咁耐都無乜點聯絡過，加上佢係讀書，而我就係出左去做野
不過佢最近有意無意咁sell緊我去佢間院校都讀，佢果間算係私校學院

話無feel就假了，只不過睇得出我基本上係無機會，所以好想逼自己離開
但無耐係每當我想忘記，佢就會咁啱得咁好搵我出去

樓主好on9